[有圖]MK妹：身為中國人我感到自豪

大陸蝗後代

真他媽的屌

重點係本身佢哋用緊繁體字，用緊火星文，依家自動轉晒用簡體字

唔撚知 唔想知
香港人根本唔會想識呢班蝗

抱抱

花言口語
中文都唔識 中國人喎

唔知有冇巴打願意射佢老母臭閪呢

用曬無他相機都仲咁樣衰咁大陣蝗味

都唔靚 理黎做咩姐

有冇戒埋丁

識呢d不如返上去溝大陸妹仲好

wfc

牙豬牙狗都貼上泥😅😂

屌你老母唔好賓妹扮中國人好喎

用夷禮則夷之，夷而進於中國則中國之

次次嘈交因為我啲囝

嘩屌
左面張相p撚到

極大地傷害了中華民族的感情，是對13億中國人民的嚴重挑釁

邊到有身為中國人我覺得自豪？

惹咗又會點撚樣

你自己係支那人就唔好嘈啦，腥港係國際大都市
唔好expect個個都識講普通話

係咪又係年少無知

隻手臂咁粗冇資格叫mk妹
山東婆就差唔多

艾豬

好撚樣衰

私人恩怨番facebook啦屌你老母

凱琳長大了漸漸懂事了簡直牛B死了

你蠢你唔明我講咩囉

好撚柒

牛逼死了

同好撚多人有私人恩怨呀而家

當連登係咩
一打畀樓主

私怨死開啦
傻閪樓主

成埋簡體字已經唔洗睇啦

想執返劑

我屌你老味
身為支那人居然覺得腥港凍
你究竟係支那人定菲律賓人？

我越貼越多人
點撚樣私怨

豬閪

幾撚多人都係你嘅私怨喎

咪撚挽啦咁嘅樣ching
狗也不屌

入面得一個我係現實識㗎囉
其餘都係佢嘅friend，物以群分

又一次證明五毛狗好撚鍾意用5P字

我寧願佢哋打韓文打日文打火星文都唔好打簡體字

5P字好撚過簡體字，起碼係香港文化先

本土文化之中嘅劣等文化
係應該過濾走佢而唔係保留

Facebook有冇逼你改名

劣比劣咁解

咁快撚啲搬返上去啦。離開香港

貧僧認同

Personal Gold Sentence

中國香港人應該團結

第一批雙非蝗已經係社會做野啦
放題/茶記。成日都聽到8 成準既廣東話

圍內幾個後生傾計就講支話

佢好明顯中國人la 佢愛國咪有得佢

蝗樣出哂黎

左定右係佢
認唔到

左

乜撚都放上黎，你咪比機會佢上位囉

我幫緊佢哋上位

好撚豬閪

死翻上大陸啦人型豬

吾你老母臭閪

又玩血統論嘅白痴仔

美國人夠係英國人(或其他國家)嘅後代啦。美國人點會係英國人呀？

親中就躝返深圳河以北啦

條女咁撚豬， 仲可以討論咁多頁

好mk
殘體仲要打埋啲咁嘅濕鳩語錄
語句狗屁不通
影衰港女

樓主扮睇唔到？溝唔到人就放人上嚟？

死支那人

呢啲留返俾你啦

m乜k妹
支那G

咪就係，呢個世界二百幾個國家，洗乜搵中國女人？

結構性樣衰
好難救

大家都係非洲人

香港小姐姐666

支那雞
好撚樣衰

點解個airpod咁撚粗既
係咪假貨

最右邊果個咁似之前成班岩岩慚慚跳舞個隻豬

中國人有咩問題
有問題既唔係中國人

豬咁

大撚把啦

紫靈你都識

腥港人

挽你老母臭閪

屌你個閪，2個人黎既喂。。。